準備整韓式雜菜

示意圖

已有材料
韓式冬粉
已腌豬肉
菠菜
鮮冬菇
蛋絲（未煎）

正常會落紅蘿蔔同洋蔥嘅 但我又唔食

去超市買埋啦 唔食得都睇得嘛
唔好買 你又唔食就咪浪費啦

一樣唔食蘿蔔洋蔥
齋食粉絲得唔得？

冬冬

肥冬

得

翼翼

韓式冬粉

冬菇炒好 用麻油加一細舊牛油

蛋絲切好
菠菜烚好

豬肉炒好

可以將全部撈埋一齊 之後再加芝麻油 同生抽

好似好正呀

比幾分?

搞掂

唔食得都睇得

我？梗係100分

等小弟都整返味韓式野菜蒸豬肉先

哇 咩黎

竟然有8個負皮

睇準備材料都覺得正

唔使介意負皮啦，我都成日比人負皮

多謝你妹b